俾人走數 想搵佢真身

Ig: malutino, 又有格仔又有觀塘租舖,係佢個度買左個爆谷筒諗住送人，自從8月就已經冇咩點覆ig direct同wtsapp， 電話又打過好多次，已經去左佢觀塘個度幾次，但佢應該屬於有人黎攞貨先開門， 我會唔會有其他方法搵到佢呢？聽人講佢正職係空姐，都幾靚女....

Ok

分分鐘俾狗拉咗
而家